俞定延集中討論區 (12) 為了嫁給定延即使變性也沒關係

歡迎來到俞定延集中討論區

俞定延（韓語：유정연／俞定延 Yoo Jeong Yeon；英語：Yoo Jeong Yeon；1996年11月1日－）是一名韓國的女歌手，女子組合TWICE九名成員之一，也是Girl Crush的代表。 偏左手的雙撇子，是家中三個女兒中的老么，大姊為Yuko Company公司的藝人及前SM Entertainment 練習生孔升妍。隊中擔任第三主唱及副領舞。

原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

女子力MAX，國民男友

唔好打錯定延個名呀

連登既俞定延香港個人飯站上線啦！

IG : jycrush_1101

會不停更新定b同twice既消息！

你地班痴線佬記得快啲follow！

俞定延集中討論區
痴線佬名單

1. Michaeng大將軍
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 23歲(光頭)
6. 菅井トム
7. 職業雜工隊
8. 低頭絲襪香
9. 速成輸入法
10. SailorMinas
11. DAY能㗎？_？
12. Jeongyeon유정연
13. Yoda大師
14. 崔有真
15. Alex_Hunter
16. 名井南的牙齦
17. 甩甩甩甩甩賣墮
18. MichaengSaida
19. 名井南Mina

嚴重痴線佬監察名單
1. Alex_Hunter

遇到以上名單院友病發時，歡迎立即大叫：
收皮啦你
打擊歪風，人人有責

本post第一對CP我與定仔同Alex_Hunter正式行埋，
大家記得留低D祝福俾佢地喇

新post Template

留名

Strong post LM

偷步

JeongMi大法好

帶saida moda踩場

oppa唔好嬲啦

新人留名

仲要屈我

人地一定係到諗點解個post 會開到12

推post慢咗好多
因為新post深夜開效果好好多

留名先

JeongMi

最近又冇Twice TV又未comeback
算係咁啦

呢個真係

月口
同南妹外母來留名

齋FF都已經5-6日就爆一個po
CB仲得了

lm

定定老婆lm

為了嫁給定延即使變性也沒關係

咁到底係需要變絲定變巴

彈開啦

佢可能係想變巴?

LM先

In JeongMi we trust

收皮啦你

高舉JeongMi同SaTzu大旗

打打下雞煲都要上黎制止hunter

邊間

屯市，vcity附近

係逼左少少，但世界級好食

咁遠不了

我明明po去大po做咩黎左呢到

眼太容易

傲嬌

雅都後面 ？？

閪川執左啦 未執都唔撚食

第一張

邊間？

定延對眼真係唔講得笑

鈞豪 正到不得了

有冇人想換卡
豆/momo換腎/家姐
tg joengmomi

名井南老公留名

嘩

用其他團換OK?

定仔

What

我想用我舊嗰張學生八達通換

我有張SSR遊戲王

冇啦啦隊吹奏我定仔

不過篇文講得好啱

好暖啊

不過篇文係正既

新post留名

深夜推一推

花式「收皮啦你」

強烈要求依幅圖加上對白！

已經學識自動filter走個我字

同埋「老公」「男朋友」

好耐冇update過痴線佬個list

我豆

南豆永遠不倒

個cam man好慘
Mina拉佢過去就要去
但係同mina冇任何接觸

好似冇cam man 係豆揸機a

BTW michaeng 世界第一

咁都好啲
支持michaeng
因為會留翻Momo比定仔

Agger
室友又贏

多謝
我又然了

阿寶......

古董龍珠閃中閃收唔收

image saved

不行了

青眼白龍換你成本

紅字啦，白字咁冇霸氣

建議光巴用小畫家親自提字

Duel link 就有玩

好悶好悶好悶

推

定瑜cp

Twice 兩大身高山脈

MiChaeng

Mina ：shit！唔少心贏咗 要返去跪玻璃

如果有blackpink 卡換係唔錯 但冇

好靜

岩先先返歸

岩岩先打完機

收嗲啦現充

咁都比人鬧?

唔係毒撚先打機架咩

橙
毒撚唔打機咁毒撚應該做乜

真毒只會靜坐冥想的

推

推到手瓜起展

型

定老公

好憎早起

早晨

咁咪射波囉

車都上埋喇清

完美定

落車先黎乂雨

推一推高先

個頭一亂變咗第二個人

第二張=豆

收工推

返歸推

好正

咁都比我撞到Mira姐

宜家再講冇新鮮感

定b笑定係扁嘴尾機啲

一樣咁尾機

用定b整張啦

中左彩加團卡

我都一模一樣

冇圖只可以乾推

我有我有

花花定

我買第一隻都係咁 同你一樣~之後先買第2隻中左定B ID之後用家姐卡同人換定B卡

瞓前一推

死左圖 補番先

樓下係GAY佬

樓上係癡線

靚到痴線

冇新鮮既twice真係好唔習慣

yes

用兩對情侶推post

室友又然

第二張唔好post啦
呢度咁多痴線變態佬

心邪

擺明係啦 你唔講都唔會諗埋啲咩

光巴又輸

咪臭係

嗚呀 我暈啦 太得意

已暈

兩個望住定b爭寵

光巴呢

光巴默認咗

光巴25

摸臉皇道

光巴不願面對

有真清先係最清醒

早少少收皮啦好嗎？

慳返啖氣啦

MiChaeYu大三角

室友又贏

個人真係好中意定B呢種相
定延有model既身型終於有人開POST咁講

整番大圖

Service not available

鎖骨
佢做唔成idol 應該走去做model
我記得大學model系話收佢 因為sixteen 所以無入學

呢幾張都好尾機

Agree

天生麗質 定延家姐都係靚

林娜璉小氣過方丈

翻譯埋ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ呢個做乜

個老師講野咁串, 比我都唔鐘意,同埋覺得nayeon都唔似成績好個D, 唔似老師鍾意個D style, 冇寫佢個名都好正常

家姐文科人黎正常係文科個方面應該唔差既
又唔係叫佢計數

名模我定

又型又有女人味

帥氣

比我都唔寫佢名啦 咁串咁樣講 點解要多謝你

大方啲好嘅
不過冇人話佢吖

買套俾我定仔先
유짱구

V果日
個頭亂到

洗完頭即刻出門口?

好得意

點解唔早幾日出
可以買埋先返hk

宜家翻去囉

哪有錢

我係你就拿拿臨買返張機票返去啦
咁冇大志架

渣ga

友善啲啦

病住推post
大家要小心身體，最近感冒菌好勁

輸俾病菌
JeongMi 然左就得啦

女仔著超大碼衫真係好正

光巴要輸！Roommate要贏

邪教

定B好中意著大碼衫 上親節目成日都著

可愛之餘又帶啲性感

好襯佢

光.......輸

定B

no jam豆

為左我豆, 我笑左

週邊嘅閃卡唔中定延
已經買曬ABCD各一都唔中

橙

點解連週邊都要抽

駁唔到..

我相反
Abcd各兩盒
八盒開咗四張啊B同四張井南
但重點係咁都唔齊9人
最後同咗另一個朋友換返MOMO同小隊

都唔知話你好彩定唔好彩

push before sleep~

Model身材

早

早晨，我好鍾意返工

唔返工邊有錢買twice啲CD

所以我好努力返工 等佢下次comeback 唔知佢又出幾多版本

賣腎is ok

腎得兩個賣得幾多

一早賣左 生唔切 仲有咩賣

宣佈眼鏡定b世界級

Jeongb shoot me ok?

原來牙齦巴鍾意射定仔

誤會

佢戴眼鏡真係不得了

我拒絕

有Assignment
今晚先推

我多左sa賢彩
差娜定momi

Once 應該練成左可以不斷生返個腎出黎嫁喎

好難換

1HR

可以賣屎忽或賣血

我想賣血

做你ptgf,ok?

光巴保重

光巴
又贏！！！！

今次中啦
香港九龍新界冇得避

光HUNT1:0光定

Hunter仔背叛左定仔巴

冇
我同hunter冇關係嘅

都話咗你地大三角嚟架啦

Shake that booty booty booty

定延post鐵三角

愛恨交加，今晚8:30準時上演！
由定仔巴，光巴，hunter仔領銜主演！
到底hunter情定邊個呢

光巴終於贏

買四盒有九張 換唔換卡

光巴

推推

WTF?

收得工未

我都想問呢個問題

岩岩先準備開工 返6點

高質啊〜〜〜
點做到架

推一推
想知大家點睇JYP

咩點睇JYP?

冇
我覺得佢唱歌唔好聽
好依賴舞台效果
係咪因爲我識得佢太遲

首先你要去fans sign
佢似慢鏡加快鏡

怎麼你今晚聲線尖了
髮型又 亂了

佢唱歌有特色 佢自己作啲歌岩佢自己 我幾鍾意聽who's your mama 同佢有啲舊歌 所以覺得佢選人既時候都鍾意選有特色 但經歷過signal 真係唔好再作歌比twice
但我都覺佢唱歌技巧唔算好勁 張學友翻唱中文版正好多

平井桃推

我覺得歌係幾好聽
但係live嘅唱功對佢嚟講好似唔係好重要咁
佢更著重嘅係performance

一個好值得尊敬既idol
雖然都係最近先留意 近年黎講
單單係作為藝人黎睇佢既性格 品行 做人宗旨真係無得頂
就算係老前輩但勁有親和力一啲架子都無 上週偶唔會hea做仲特登practice 咁多年堅持唔咪嘴
份人真係體現到誠實同謙虛 人生教練

正喎

話晒Signal都係TWICE第一首JYP作嘅
比少少面啦
Signal 真心我覺得OK架

請珍惜JYP

Signal 開頭個度 同埋最後又重覆係最敗筆 但中間係好聽 所以覺得jyp同個producer taste 有問題

好想知佢用咩剪接技巧

好靚

我桃好耐無見

好掛住長髪Momo

我賢玩扇好正

可能用premiere會易整快慢

高冷定

等我遲啲都學下點玩先

好想定b稍為心情唔靚就一腳伸埋黎
直頭當我狗都不如
用粗口辱罵我 等我無地自容
諗起都爽

光巴滿足到你既獸慾喎

Hunter其實係咪痴撚線

佢病情日趨嚴重

做咩事咁睇唔開

你依家先知..?

叫左定b黎安慰你

你平時用咩剪？

我要做柱！！！

我做定延工人ok了

我定錫番你

用Wondershare Filmora
好似話係Windows版Final Cut Pro黎
不過我都有premiere

我都研究緊點用final cut pro 但我覺得搵片先最難

想幫南妹擔遮

嘩屌 靚到痴線

post下自己劣作
見到大家有post一張話好鍾意好感動
個張圖都係我影

U star

輕輕一推

頂 我上YOUTUBE諗著睇下點整芝士
打左個Cheese字
佢同我出cheese kimbap

推一推

深夜一推

好靚女

光巴最愛既賢賢

其實係邊張？ 我記得個書包係妍絲送

本命2yeon 但用室友推

我室友又然 光巴又輸

用2yeon推

係啊
成功博到佢咩住全場

呢張都係我影

下面嗰張好靚

好多成員都想要oppa既愛 包括我

妍絲 衣張真係影得靚

豆 講過話想做 oppa 話夠高同型
（其實可能係想比女圍）

用咗好耐先認倒Mina

我妍絲

妍絲有冇多啲相
利申：想搵黎做lockscreen

去妍絲twitter搵啦

妍絲都唔放過

呢個？

妍絲唔係SY.R9咩

定延係咪話過鐘意Range Rover

係 ig twitter都係sy.r9

唔記得係佢定係志效

Low已fol 唔該巴打

Oppa Land Rover

唔該

NoJam Vlive

定

定B
遲啲再追返先

緊係現家睇啦

睇完一次直播 今晚再睇字幕版

今晚咁快有咩

好快姐 個V都唔算長

好想俾我豆瘋狂SM
發脾氣個陣一拳打埋黎諗起都覺爽

你冇嘢吖嘛

冇，我好正常
唔知邊個我走左岀黎sor
24隻企鵝

收皮啦你 夠鍾食藥啦

24個比利定仔post版24隻企鵝

Thx 即刻變Dream car

個頭套我送咖

第一張既頭套?
btw,阿豆

妍絲你揀呢個頭套好正
小猛獸王豆

咁靜?

我發覺每次星期五大家就好勤力返工 冇咩出聲 夜晚先出動

啱啱入咗紙改英文名做Land Rover

係呢一刻世界彷佛得番我同定b咁

signal 入面彩呢個造型我覺得係9個人當中最靚

呢張好正

個個都靚

其實我覺得定b最靚

我都覺 隻腳 見到即刻開心share

唔關隻腳事 佢本身性格都好好

我愛俞定延的所有

係愛啊定延

定b

點解可以咁perfect

Hea 9 留名

學生放暑假留名

話咁快就4點啦都

全日都冇嘢做

Day off

又曬足全日

辛苦晒 清

我悶到痴線 有野要做但係等左成日都做唔到真係GG

加油啊企鵝

我淨係想佢比多啲line定哥唱 唔好嘥左佢既靚高音

Michaeng叫你加油

新人

不過佢講得幾啱
我都想定仔多啲line

幫唔幫我舊同學頂堂？

終於星期六日

可以龜係屋企睇我定

岩丫 等琴日v有字幕又重睇

琴晚已經出左中字啦

正 今晚再睇一次

睇咗

可以睇nojam again 琴日都有部分聽唔切聽唔明

禮拜六都要返工

放一個禮拜假

work is for the weak

你眼中有我
我眼中有你

呢張真係好有愛
支持低調michaeng

每日都要向定b表白

國民男友

訓醒推post

返工推
雖然半日

返全日

乜咁橙牙清

我紗南

想訓係我老婆塊腹肌到

好心你揀一個啦
紗南mo

或者呢d 就叫做愛

一到星期六成班痴線佬

you

定b高冷嗰陣真係好尾機

我揀日本line

係幾時都咁尾機

我揀紗瑜

就算瞓覺都尾機

恐龍定

高妹s

高質

JeongTzu

佢對住我講unnie-ya

No jam brother 真係溝死女

好型好靚

嘩屌

唱俾定仔聽

靚接

兩個大神

Google search 彩瑛身高笑死我

濕哂

我係突然間諗到 冒住扣口德分都要貼呢幅圖

我老公型到

笑死

我室友緊係正

sana on9可愛實錄

口德分-100000000000000000000000000000000000

求2yeon

又幾得意

聽日先

잘자리

家姐晚安

深夜痴線佬FF時間

求2yeon [/quote]

點解係JJ首修煉愛情

就黎可以同sana拍拖啦

I minis jeongyeon too

好痴線

鯨鯊

完

屌 笑死

JeongMiChaeng😨

馬英九看手錶

94狂

佢唔講都唔知

電腦都係Load唔倒

扣你分

廿四版之後炒晒

2yeon

不如快手快腳推爆佢開過個新post

仲以為我部機問題

而家先六百頭

咁我不如開新post

不如直接開 聽日扮工上唔到就gg